元朗鄉黑局畀人裝修一次燒一次,牛屎佬有乜反應？

乾燥呀

話之你炸左佢 又唔係要黎搵食